有咩方法可以用iphone睇電影 連中文字幕

如題

返工好悶

連字幕upload上google drive

但係我平時係down套電影再另外down字幕

Netflix香港版免費試用一個月
有得dl offline睇
全部劇同電影有中文字幕

咁犀利